Hi and bye (6)

3

00 蛋jump

爽，tina 10.5上

聖保利

1：1

假球

車2c 2goal

好似無 我都覺得好煩 以前向上掃就搞掂

ky 利華有無買

好似變左弱智咁
個感覺就好似依加要你用返十年前上網果種速度

買左9.5 10.5😂😂😂😂

半2

幾似某會員，叫風趣幽襪

刷完2c就冰

7.5

buy what now

搵我?

MU 似乎6C都無

mu13.5得啖笑

買左

注項未被接納 : 1
飛燕諾(主) 對 燕豪芬(客)
角球大細
大[9.5]@4.00

8c 1:3 ft
8.5s 5/5.5s cashed

好事

狼過我

5/5.5s 咁正
1:3果時買?

11c

係 本身1:2 已經想買 忍到手
仲要都1.79 爽死

天拿12c

有冇買拉素

曼聯d波真係好撚悶

5.5 6.5

似5-6c

6.5 7.5 先啱

mu?

冇錯

原來聯賽盃冇即場

原來利wa打少個
9.5s 逃生先

又無live又無c都唔知做乜

我注2.5s都唔知典算了

call jc 開live OK?

2:1

hi

same

KYYYYYYYYYYYYY 又叫糊了

日日比KY咁嬴... 買第2層樓都黎-_-

JC心諗 吊奶星 E個NUMBER 咁撚勁

I MEANT ACC

獌鏡重播

JC: 仲要嬴幾多?出聲牙

拉素5.5s x2 gel
thx mama

tina 18c

仲想嬴幾多/?

19c

7c

補到7C 先完

有無開埋?

3.5s 2:1 gel
6.5
7.5

屈撚到呢...

又羊

0345 0345 0400 3x1

好似知你要咩.....

8888888888888888888CCCCCCCCCCCCCC...

99999999999999999999C..... 角球大細 星期日 35 利華古遜 (主) 對 史浩克04 (客)
大 [8.5 個] @ 1.82

10CCCCCCCCCCCCCCC...\

連角可恥

WHY/?

101010

要冰

Ky包包9.5 seems nice?

似10.5都開到..

有無人支持爺爺角大半大全十咩春都大

想睇你買角大真飛

999

[size=6利華2.5s大大力gel[/size=6]

頂到氣咳。。。。

你又有買
同路小球兩連勝了

mu 3.5s

有沒有一場提供給我串西甲呢？

意粉細啦

西甲2x1 law

10c ft

今晚買咩 今日d馬輸到癲 愛馬5050都死

一大一小？

愛隊atm

8.5

幾角完

9-10

買左了，想問你有冇買曼城

球探op 曼城入當阿入

mc 1:0

球探又🐑

feel到10.5s會爆

都係藍十字好d

低水

10c ft thx mama

祖記唔踢 ？

場地積雪

又少場即場 點撚樣 冇波賭

利角細

曼1/1.5s gel

應該10，救左你

佢學哂mama d野

講真又唔信 訓

你都話熱似10c

MC 20

30

屌奶星唔記得買球

試下冰多15mins

邊場?

mc

有買？

有無掃華西D角?

華倫8.5

佢應該有

買左啦.. 賽前睇好11.5 唔係都唔到E家都唔訓-_-
點知唔記得130開球 又咁岩佢又唔刷角

higher than la -_-

Corner HiLo SUN 43 RB Leipzig (Home) vs Cologne (Away)
High [8.5 Corners] @ 1.86

3/3.5s又gel

科龍杯

你gel緊阿仙奴:?

yes

55555555555555555555555

487 Corner HiLo Corner HiLo SUN 43 RB Leipzig (Home) vs Cologne (Away)
Low [11.5 Corners] @ 1.88

@2.x

屌奶星 唔係半4全5牙?

似有多2c

666

77777

死都唔開6.5中位

開左幾秒

88888

比多角

要多1角就夠

8.5s gel

咁樣-1c
8.5 7.5

4.7 倍牙

禾刀矛計架
刀5系禾踢

普馬斯 no goal @1.9 gel

atm 8.5

買左即場9.5s 岩岩好9個

1c

live買左10.5s😂😂😂😂😂

2c

3c

冰冰佢
想食早餐

頂唔順 訓左了
Psg有冇11.5s買?

買左賽前10.5s

諗住live買s
見佢唔刷 就訓著左

藍十字9.5s gel得未

等5.5？

有早餐食

贏錢好ez 簡單4個字

羅馬11.5 串西甲8.5 訓左都笑醒

果4個字=是跟你買

你燈左我注高水8.5

你睇11.5大 我睇11.5s
似乎你燈d。。。

睇還睇 買還買
一陣又okay blocked

你琴晚條三串一係咪大大細
又fat fat了

po飛先好信佢 佢好撚古惑

最後無買3x1
買左roma 11.5 x psg 10.5s
垃圾華倫有live ma

屌奶星 俄超 韓k 美職都開league la
又要然大錢錢

韓k好少出角
俄超就好買
MLS我gun師父不用度

MLS想追大了

等碧咸果隊

123 123

2020

申花角大

星期123 難賭到

都無123
一個星期得星期一，星期二，星期三，星期四，星期五，星期六，星期日
點搵到星期一百二十三？

funny XD?

肥c d funson?

申花9.5

有無舊花9.5？

我都覺

D亞協盃幾弱智

開8中位 20分鐘5c

咁我唔買了

Thz 9.5s mama

今朝廁所9度 二場我都要哂對家
你可以放心買

士砵亭入未

2:0 未

1:0

客隊整兩球

場智甲0c

阿超好多c

點解德國狗咁難賭

打少個1:4 變4:4

西甲下半場 4個2連
勁到

正

Skip左 差d想買細
但都係中左德甲伏
條3x3收返條c

角小日。。。。得一場大😂😂😂😂

ska 9.5 la

sk2呢？

角小日買左角大
cash out 完真邪

廢

渣

燈

今晚買咩好 弱智嬸

可能足總盃

or 西甲

買左ska 9.5先la

rm
everything big

最後上樓機會

即場角球19.5大，入球9.5大？

30.5s

是咪cs?

what is ska?

賽前la

你老尾仲諗住訓醒收錢 最後幾分鐘3球 假球假到咁

5c了

1630 俄盃呀

夾夾佢先
9.5 +12.5s

其實你係咪真係有365account

孟買城 角大la

佢🐑太多就來唔俾佢玩

d弱智足協盃又黎

賽前開8.5 半6

尋晚有場又係咁，半5全6

派$
咁多單邊都刷10c ge

咁今晩半7

教我開未

屌你老未我就黎cap圖上蘋果話lihkx 有人公然在港使用外圍博彩網站嫁啦 啊joe 會拎你地址出黎 ip都唔洗check

快，打擊外圍

打擊你

清化又半6全7

ska 原來半7全7

全8，8.5s又贏

ska 加時先15c

9.5 輸撚死你

9.5+12.5s

買左？

清化11.5s gel

咁點

1930 又有3亞協

點 報驚

《賭博條例》 (香港法例第148章) 訂明，除了獲政府授權開辦受規管的賽馬、足球博彩及六合彩的馬會、獲民政事務局發牌批准的營運者如麻將館，以及受法例豁免的社交性質賭博活動之外，其他賭博活動均屬非法。

不少人誤解，以為參與傳統的非法賭博活動例如透過俗稱「艇仔」的中介人下注才是犯法，透過境外機構設立的賭博網站投注不構成違法，或心存僥倖以為網上投注難以追查，事實上在本港透過非由馬會提供的投注網站投注，即屬違法，每年有為數不少的投注者因而被拘捕及定罪。

根據現行法例，非法收受賭注，最高可被判處罰款港幣500萬港元及監禁7年；參與非法賭博最高可被罰款3萬港元及監禁9個月。

《賭博條例》 (香港法例第148章) 訂明，除了獲政府授權開辦受規管的賽馬、足球博彩及六合彩的馬會、獲民政事務局發牌批准的營運者如麻將館，以及受法例豁免的社交性質賭博活動之外，其他賭博活動均屬非法。

不少人誤解，以為參與傳統的非法賭博活動例如透過俗稱「艇仔」的中介人下注才是犯法，透過境外機構設立的賭博網站投注不構成違法，或心存僥倖以為網上投注難以追查，事實上在本港透過非由馬會提供的投注網站投注，即屬違法，每年有為數不少的投注者因而被拘捕及定罪。

根據現行法例，非法收受賭注，最高可被判處罰款港幣500萬港元及監禁7年；參與非法賭博最高可被罰款3萬港元及監禁9個月。
有日無人開post 知咩事

rm w
heavy heart

按樓買了

用庫房果1000億all in了

恭喜兩位，柯煙成功率高達99.9%

成功all in有咩難度 成功贏先得

真

屎雲屎下左飛🤔🤔🤔

有冇水

求水

1/1.5s頂住

反手狗 又話咩都大

咁可以全大架嘛
角大仲對路添

everything = 全
everything big = 全大

半7嘅話大家識買

99999

皇馬日球未

對面入了

高水11.5s gel
3.5 摩狗 還我血汗錢

抵撚死 唔入未比人入

真
Pk 球證迫害大球
上半手球唔吹

半7全11
RM又最後先1角撚人

半4全4

12碼 高水 主晉

半0

3.5/4

買大未

gun你

咁我買細

nice

5.5 5.5

買乜好

買左3.5/4😅
9.5s 8.5s

3c了

咁唔買了

4c

Goal

5.5 入球 5.5唔係咁都開到ma

4-2

買no goal先

而家先睇到，乜9都冇買

買左4.5b

6c

仲捉唔到你反手
要block了

收腥

4:2 6c ft

輸50蚊

頭場大

半0全3

遲下派你 ok?

屌你老母個財政預算案完全係冇撚用

爽到

rm 乜都大。。。。。係唔係下場先？定仲踢緊

係 仲有四球未入

rm win 1.37
踢加時未

btw 今日有場角大幾好
想知再講

0.5/1中
9.5s中
!

如果有手足all in左rm w
pm我。。。

睇下可以點開解你

M哥

尋日去添好運吃了馬拉糕，唔知今晚仲吃唔吃好

快

btw bgor又復出 玩角球

曲線比料
馬拉goal

真心好吃

慘了

原來馬都有隻添好運跑喎 唔通開口中

dllm

1場7
6場9
7場11
跑哂3隻派100

R1 7
R6 9
R7 11

goal！

派得

以下人仕可留名
1. ky

lm

弱智

1-7-8-11

今日有你個弱智跑

屌奶星 買左11號WP 跑第4

第一場中

好撚ON9 比多100米就11號啦

廢，我買左正R 7,8,9

派啦 講

事後你話中左四重都得架啦

佢係咁. 一係派一係block 自己諗

4重唔中

講到我呃你咁

事後唔派 唔洗尊重你

買左廿k都唔派

退post 啦

雙潘啦

126 qpq

買左3-4-6 qqp你老母輸撚哂

莫雷狗屌你老母

屌埋ky老母 事後飛唔派

前鋒0:1

派未?

1 5 11 qpq

其實你有無買

?

矛錢鳥

metoo

3 5 6 14 單t

all money 💸 bye

gun

又燈左媽媽
走了

集氣9號

呢場中就出角水

系 我買左蜜糖味

all in r8 算

想g

6 9 11？

4 6 9 qpq

勁！

jump

12點半典買

Ky d 馬

點？8+1買

小duck5duck

快刷la

how abt 7.5s

已計算祖云達斯角球結果

Missed

爽？

Spurs corner 照去？

b gor 5.5
明神 6.5

唔明，我無出

12m 1:0
web版係咪死左

4點5都唔知開唔開到

記錯掛

無入

點睇熱刺1.5s

中

btw 半8全9

勁

3c炒河

1:1

2.5/3先收半格

2.5/3s ez到

咁我要多謝你

河床next c

有機全格了

中！
5c

5.5 -1

Ez到

-1c

3場韓職半大全大

Car好似幾吸引

all home handicap

Bluewings better wor

bluewings home wor

買左1.5s 2x1

睇錯時間買埋jeju
慘

同路

一球都冇 智障

水原入未

水原成個下半場射都冇射過
Cls

勁呀藍翼

係咪冇心機開架d英超角

媽媽，救我

出左糧又有得玩

書包出貝迪斯仲要100%
阿婆都識買

1/1.5s

同包爺同路

冇人既

2.13 gel e到

多謝ky媽媽

多謝

Thx mama

J1 第2輪，可以出手了

等你

想訓身太陽神角大

今日出太陽

gel爆垃圾馬會

究竟一個post可唔可以用到兩星期😆

臭雞事後唔派仲點入黎

又倒水

🤔

ky賽前要左乜？

呢場ky都識買啦，ez到

要左主

場印度開9.5，22分鐘10c

澳假呢？

買live，or連加特對家

0:2

0:1

快到

書包goal

fake？

var

fake臭曬

屌

111111111111

22222222222

真0:1

0比1

客

等mama救

fw 2c
櫻 1c

fw 3c
櫻 1c
澳 5c

墨城 next c

中！

7/9

柏1c

c呢

ky11.5s 10.5s 9.5s 8.5

ky 太陽9.5

ky ft 9.5 10.5
櫻花9.5s

不服ky來辯

原來係11.5s10.5s9.5s 8.5s 2.07 8.5b 4.5

速度891011

當ky死？

墨城ng 2:2 波強

快手10c啦

91011

哇8分鐘 ky又操控賽果

無買

原本最想買fw 9.5

派未 公司拖糧

墨城反cup吧

1分鐘一球 cup佢老母

1入球1 12碼

不了

9c 🌚

補習社請唔請人執書執骨？？_

快1011

9c mama cashed

嚟多c啦

中哂，冇買

10.5s + 8.5

有買賽前10.5s，多謝ky

10c咪好囉

4，繼續

買左 今年要追😂

-2

12c fw

fw 1:1
櫻花 2:2

花3:2

恆大 半10未？

9cccccccccccc

C服曬

谷左70分鐘一下爆發

柏雷

米勒娃學院 10s

停c 180分鐘

郁左skip就爽！

俄超開7.5

就7.5

外圍開緊9

U buy?

哈塔9.5

瑪瑰夏9.5s

8c -2

浦那城 9.5s 小注

報驚拉你

20c😂😂😂😂

7c ft

9c

12c

上船

1c[black]酋長會[/black]

卡山下隊c

跟左

幾時先8c

btw 2c

下隊卡山c

開得7.5唔通半8咩

安治刷

咪幾好，3c la

下隊邊隊刷

卡山la

快手開大la

魯山 刷啊

4c，主刷

賽利亞 9.5s 小注

5c

開7.5真係派錢

7左

3連c

12.5s?

又迫害角小。。。

13.5s la

Ky你睇ft幾多

俄仔唔多la，10-12

你個網 岩岩好12c係點計

乜網？

你玩緊個個網

b gor比

買咩好 半場

非我心水

比人打左落去
0.77 to 0.76
再變0.66

8c thx mama

1.7 gel
瞓

齊心聯齊心5c ht

0:2 放棄了

3x7 gel
pie mama

原來係買左3x4
咁都記錯

ky 3:0

早 買咩好

齊心聯 thx mama

買左9.5，等緊買S

齊心+俄+荷乙win 4x1肥死了

有冇球入？

包爺0.5/1s 100%

12了

13c

14.5s 得1.47

絕殺未

60*1.35

贏左廿蚊 多謝Ky

13.5s？

14.5😂

14.5s 1.47 咁低無買，有1.7就大力了

冇人賭日假？

有

fc大邱8.5s

日未

goal

莫2:1 12c ft

買左半大

gel？

魚4c 1:0
風林 2c
大邱 2c

笑死

山葉下隊c

我又輸 有冇手足幫gel

1.5s gel，ok？

127 qpq

東京唔係大球專家黎架咩

魚刷 5c

我都係講下墨超果場姐

日職洗唔洗咁小氣即刻停c呀

想針了知錯了

抵

係，fc東京

大邱1:0

知你勁啦😂😂😂
又gel又底線咁
不如唔好講野😂

一定唔係law

做乜鳩心事台啲會員質素變到咁

ok 88

88 5好返黎

問題係你有野唔想人知就私chat啦
咁樣過癮啲？

莫迪好似派我

一人少句la，小事黎

系

係
不過出開去先

MON實你啦87

3 7 11

1.8

me is uc

me always mon實弱智KY

又要做一角超人？

做乜改個咁ge名

明明我已晝夜無間踏盡面前路夢想中的彼岸為何還未到

又俾西面燈死

9呀，買細爆一個

個名柒到

頂，早知出1.75

jets red card

東面數綿羊未

西面呢場有lo9加持

jets唔好數，ok？

696 9.5s？

Jet冇得數，我都細

b gor
維他奶1:0

爽

今晚件馬拉糕

亮先生今日又有得跑

348

係，但唔追了

2.2
1.78 7c
1.85 3c
1.95 7c
1.73 2c

1.85

懂我的便知道1.85買乜啦

jets 打少個都2:1

我都覺 班癲狗 自己踢出自己底線 弱智

悉尼輕鬆cup

頂住10.5s就得

696 9c

10 但係串左過關 悉尼追和都好

2.2
1.78
1.85 5c
1.95
1.73 5c

2.2
1.78
1.85 6c
1.95
1.73 5c

696 12c

14.5s

買到？

jets 7c

1.9買到1.75

8

8c

船2:2

9

夠la。。。。

696 1:0

jets 10.5s 大大大大大力gel

神船12c ft

55555

2.2
1.78
1.85 + 15.5s
1.95
1.73 8c

未來人你識條毛咩

船9c

450 11.5s又派錢

輸撚硬啦你

Me too

ar duck dim buy

反手？

唔買

696 15.5s gel

正手

9c gel

報警拉鳩ky先 屌你老未賭假波

笑你老母比狗屌琴典下典下？ 比錢你駛呀

2.2
1.78
1.85
1.95 + 15.5s
1.73

btw where is boat 12c ft!????

有角都當佢大左啦

收嗲啦 過數比水手

等人派，深潛

6中5對得住師父了

我中哂-.-

5555
12c ft ？

笑下都唔比

爆左又可以笑你

Thx ky

6

11.5s 派$$$

半場開角大？

4 6 11

好彩馬中番條3串7
最後變贏50蚊

10/12

12/12

11.5s 派$$$
笑死我了

14c

16

13.5s 14.5s gel

hkjc gel

17c

Jc反應咁慢，下半場未必有走地角

即開喎

冰呀

2:2

Cup埋啦

999999

10未

買唔切9.5

ky,齊心入面有兩場東面？

101010101010

屌你老母絕殺角補上補

10.5s

9.5s want to cry

cried

灰灰地all in 6軍個場算

話左max 10c ga la

維拉呢

6.5

幾時入咖😂😂

1.5/2
2.5/3

1.71

10c

自己買親都G 要跟你買先識羊

學b gor先...
角球apps計算結果 般尼14.5s 1.16

12.5s

13

........sad

Boomed

Sorry ar

刷到cup，抵啦

Jumped

要ky全日重心盤追數了

意？same wor

德？意都same左啦

雞湯1-0

crashed

中場或之後先買

Hi

史雲角封乜鳩

West Ham......

西咸放棄算 椰子黑氣石

Rip

修咸10.5s針

雞湯9.5s 派100

派10k都無人lm

我

lmlm

15c

好慘

psg 1c都無

04半6全8

是但啦 佢串過馬撚又點

修16c

我幫你咋

ky派10k即刻留名區

西10

西維爾咁都連

屌...戒賭

李城半2全11

贏緊都刷

19c ky 點睇

爽啦，買得一注15.5s 就算

嘩 尾段爆角

咁都比你個弱智頂到

跟你買輸能哂啦

原來係你

實係我啦 我買雞湯9.5s 又輸唔到
ky點做野 跟你買修仔同西迷都輸

慘撚得過有得派

係你老母墳前繼續笑

神奇9.5s頂完場

1111111111111111

咁你無買tot 咪中law

西維12c ft

2222222222

爆鳩我10.5 11.5
點睇垃圾利啲角

11.5直屌

3333333333

555555555

頂。。。入唔到。。。
得12.5s 1.68，唔入住

買左燕豪芬11.5-,-
點睇

一刷就買s

rb想直接10.5

777777777777

22222222222222

8888888888888

原來今日有美國佬-,-

生活好入未

終於入 感動天地

半8全8

屌你老味，馬會又big害，刷角啦冚家產

咪撚燈

半8全8點賭

你可以買 s 架嘛

我有無睇錯

角球雨啦-_-

班友點做野牙..

正死仔

馬會都輸了

馬會神

馬會ready go

弱智芬

屌你拉齊奧

屌那星今部信錯狗人日

抵撚輸了

埋單輸2500

半2全14後到半8全8

痴撚線

上半場見到8角見到自己買左9.5s想針

估唔到又一場戇鳩波

祖記
半8全8

有c。。。

無得追了

11.5s gel 10.5s gel唔到

美職玩唔玩

9.5555555555555555555555555

一入就兩分

9c得唔得

888888888888

9999999999

你

1010101010101010

1111111111111111111

好球

12121212121212121212

13131313131313131313

智巴開到10.5🤔🤔🤔🤔

1414141414141414

1515151515151515151515

角球無限大？

1616161616161616161616

20.5s有未？

9up 子

因住21 c

點會呀

松鼠4444444

90個垃圾app
44分2nd c
45分3rd c
之後無c但寫緊16c

日乙買乜

哈哈，買细用佢既會心臓發激死

智巴角大是常識

Live 你追細？

市原0:1
咁又無限c

fake

松鼠3:3未

3:2 咪好law

半3 ready

你買左波強？

which？

呢場，不要姐係有買啦

松鼠嗰場

不過

14.5s x2
thx mama

千葉14.5s gel thx ky

11111111111

有ska

1000